HKBN有冇人上唔到網？

利申：上唔到

天水圍現在上到.前日下午有個半鐘上唔到.打電話去說有緊急工程做緊

冇嘢啦
應該係個cable壞撚咗